Save HK藍絲搭中黃的，話：以為坐咗喺棺材車！

呢架係棺材車嚟架
你咪係瞓棺材嗰個囉

留名睇連登理性中立人士讚藍絲夠理性

學藍屍話齋
唔滿意咪落車

佢講得哩一句 代表佢只係得兩種情況
1. 死左屋企人
2.佢死左

所以做人真係要用下腦

召喚watchmen入黎啦

跳車囉柒頭

仲有泌醉小愛

即刻落車都要俾$24

佢本人係條屍？

成個閪group裡面啲撚樣都弱智